本來無一物，何處惹塵埃

都係我唔好，唔小心惹到隻寄生蟲